對家已經無限升級 咪再on99迷戀百萬人集會

共狗黑警呢三個月已經進化 咪再玩一區同以為不反對通知書係神主牌 基本上狗步處

* 重兵加外圍隨時包抄
* 港鐵係command &control center. 運兵同出口進出
* 交通封鎖 主要幹道截查
* 髙空偵察 直升機 佔行人天橋 制高點
* shock and awe - 高火力嚇和理非
* 臥底狗 - false flag 製造混亂 收料 跟蹤手足
* little blue men - 俄狗唔著軍服去烏克蘭。支狗做同一樣野

呢D招數已經係半軍事模式。唔再以為黑警有法紀可言 我地硬碰無着數 要學習不對稱戰爭同盡量利用優勢

*small cells - 已經有手足做緊。十人以內 自主行動
* 党鐡一封 - 要鎖死出口 防止增援 同特集
* 唔好陣地戰- orientate observe decide and act. 觀察決定行動 不斷重複 知道下個撤退點同路綫
* 團結人多優勢 打破見狗就走心理關口
* 跨區快閃好難 遍地開花
* 汽水罐 好多用套 幾十人一齊用ok 幫前線手足
* 狗怕火 - 多謝魔法師

手足有乜補充？

10/1 見

光復香港 時代革命

推

党鐡跪低係game changer

基本上要百萬人再去港島係睇狗如何步處 好被動

今次同五年前唔同係抗爭思想已經地區化 街坊身體力行 年長人士既支持唔好睇低

10/1 要遍地開花

記住black bloc

同必要時棄裝

同埋出去野餐要出去先變裝。狗已經用請大量退休狗去睇cctv.

看更好多支那新移民 暗中篤灰唔奇

退場要用反跟蹤術 唔好直接返歸 轉唔同交通工具

就算黑警出不反對通知書

一樣可以隨時開波。和理非仲慘

星期五同屯門已經係例子

咪以為一二百萬人出黎 狗係驚我地 狗一衝九成跑得快過保特

港島情意結
百萬情意結

內戰狀態已經來臨 只係呢個內戰狀態唔係連續 而係每星期2 3 日

大家心理要調整

一個月前和理非策略已過時

我相信黑警反恐部已經運作 TG搜捕只係第一步 大家係公眾地方吹水同睇TG lihkg 要小心